有冇啲好用嘅睇漫畫app

有冇啲唔係中國嘅睇漫畫app推介，或者網頁都得
唔想再用中國app睇
而家用緊comico同埋webtoon
呢兩個都係台灣嘅，都比較少日本漫畫

Web:

App:

感謝

台灣最近打擊老翻好勁
應該冇好似支那漫畫人果啲app

我知呀
諗住搵返以前用嘅漫畫網頁都好似冇咗